(絲打入)男人閒事無野做,係咪好鐘意R春袋？

男人閒事無野做,係咪好鐘意R春袋？

點解唔叫巴打入

Me會R屎眼 然後聞

R完春袋拎黎聞

會R

因為男人唔會知⋯潛意識就會r

其實R撚毛仲爽

抆仲爽

R春袋，因為周自唔自在